女朋友黎m整啲咩野比佢最好

見佢好忍住忍住好似好唔舒服咁，有咩野食or飲品可以幫到佢。
求教！

凍檸茶加冰

Cream pies

精液

熱朱古力

廿四味加蛋

暖水袋，紅棗水，最重要係要你嘅陪伴

認真，
避開佢五日

啲女人自己嚟m，
就日日西口西面對人，又燥底，都on99

整熱枝寶礦力/溝滾水飲
以前啲同事教我
勁work

黑糖煲薑水
紅棗桂圓枸杞焗水(紅棗記得去核

燥底 痛 唔舒服佢都唔想 咁都忍唔到留翻屋企一個人打飛機算啦

清水

紅棗、豬紅、紅豆沙

佢燥底，痛，佢都唔想，我知

不過我想㗎？又唔係我令佢痛，西我面發我老脾都on99，呢d女見一個飛一個

反而你見到d明明自己唔舒服都會體貼你嘅，就應該好好珍惜嘞，好女仔嚟(拍拖半年後計，頭三個月嘅嘢好多都係戲嚟)

佢又唔會咁，對住我果陣，其他人就唔知，見佢咁辛苦真係想幫下佢.

雪糕 刨冰

所以就要其他人受氣
令人哋難受自己就冇咁痛？
你就真係留返喺屋企m痛到停經算啦

整個b比佢等佢唔洗痛九個月

塞紅豆入個袋做暖包，丁熱佢

熱朱 番薯糖水

港女？現金

捉佢做運動啦，做慣運動嘅人無咁m痛

有個祖傳辦法有興趣嘅話PM我 我可以令佢10個月唔會黎M